組團去毅進屌毅進仔有冇得諗

Not all yj grad for police career

圍tvb好過啦

毅進本身都有好多科讀，唔係得黑警

可以，因為英文已經用蚑那拼音，即係易賤

大把大隻佬讀完考消防
MK仔就海關 因為無野做

12個毅進仔負評

幾時？俾個時間

毅進=狗